我用簡體字幕打機都俾你地班波台狗反

用英文你地又肯定睇唔明啦，想點

不願面對

做咩唧你